{"columns":["Tweet","Likes","Label","Rate"],"index":[3,1,2,7],"data":[["Una encuesta encargada por el CGPJ muestra que el judicial es el poder del Estado mejor valorado\n\nLos espa\u00f1oles creen que los jueces son competentes y la gran mayor\u00eda cree que no es posible sobornarlos\n\nRTVE.ES\nConfiable, incorruptible y falta de medios: as\u00ed ven los espa\u00f1oles a la Justicia",2,"Negative",-3.6770704483],["Los sindicatos rechazan el recorte de plantilla, anunciado \"por sorpresa\", y proponen un ERTE\n\nLos ingresos de Orange Espagne, que da empleo a m\u00e1s de 3.000 personas, bajaron un 7,4 % en el primer trimestre\n\nRTVE.ES\nOrange anuncia un ERE de hasta 485 personas, que afectar\u00eda al 15 % de su plantilla en Espa\u00f1a - RT...",0,"Negative",-2.8590128395],["El artista ha realizado un ensayo emocionante y vocalmente perfecto en el que se ha desvelado la puesta en escena de \"Voy a quedarme\".\n\n\u00a1Ya puedes ver el primer ensayo del representante espa\u00f1ol!\n\nRTVE.ES\nEurovisi\u00f3n 2021 - Blas Cant\u00f3 emociona en el primer ensayo",8,"Positive",1.1943510189],["Sigue en directo una programaci\u00f3n especial presentada por Paula Quintana y Leyre Guerrero y con las actuaciones en directo de Rozal\u00e9n, La Bien Querida, Mikel Erentxun, \u00c1ngel Stanich y Sidonie. Todos ellos cantando frente a algunas de las mejores obras del Museo Reina Sof\u00eda.\n\nD\u00eda Internacional de los Museos en Radio 3",1,"Positive",1.9437537168]]}