{"columns":["Id","Tweet","Label","Rate","Neg_com","Neu_com","Pos_com"],"index":[29,30,31,28],"data":[["2F10165104954755401","13 homicidios verific\u00e1ndose, treinta heridos, una amenaza de bomba, ataques a equipos m\u00e9dicos, incendios\u00bf Es el balance que dejan las protestas en Cali...La tensi\u00f3n ha vuelto a vivirse en varios puntos del\u2026 M\u00e1s pa\u00eds...Las autoridades investigan v\u00eddeos donde personas vestidas de civiles disparan a la gente delante de la polic\u00eda...La prensa tambi\u00e9n denuncia la vulneraci\u00f3n del derecho a informar...\n\n13 homicidios verific\u00e1ndose, treinta heridos, una amenaza de bomba, ataques a equipos m\u00e9dicos, incendios\u00bf Es el balance que dejan las protestas en Cali...La tensi\u00f3n ha vuelto a vivirse en varios puntos delM\u00e1s pa\u00eds...Las autoridades investigan v\u00eddeos donde personas vestidas de civiles disparan a la gente delante de la polic\u00eda...La prensa tambi\u00e9n denuncia la vulneraci\u00f3n del derecho a informar...\n\nRTVE.ES\nSigue la presi\u00f3n en las calles de Colombia mientras las negociaciones entre gobierno y el comit\u00e9 de paro continuan estancadas- RTVE.es\n\nRTVE.ES\nSigue la presi\u00f3n en las calles de Colombia mientras las negociaciones entre gobierno y el comit\u00e9 de paro continuan estancadas- RTVE.es","Negative",-2.4963598985,30.77,38.46,30.77],["2F10165104915485401","Una de las cuestiones m\u00e1s dif\u00edciles y elusivas para la neurociencia es descifrar la consciencia y su mera definici\u00f3n ya plantea un desaf\u00edo. El yo, la percepci\u00f3n de la realidad, el libre albedr\u00edo\u2026 \u00bfPuede la ciencia responder qu\u00e9 hay de verdad en ellos?\nEl Cazador de Cerebros, el lunes a las 20h en La 2 de TVE\n\nUna de las cuestiones m\u00e1s dif\u00edciles y elusivas para la neurociencia es descifrar la consciencia y su mera definici\u00f3n ya plantea un desaf\u00edo. El yo, la percepci\u00f3n de la realidad, el libre albedr\u00edo\u2026 \u00bfPuede la ciencia responder qu\u00e9 hay de verdad en ellos?\n\nEl Cazador de Cerebros, el lunes a las 20h en La 2 de TVE\n\nRTVE.ES\nNeurociencia: \u00bfQu\u00e9 es la consciencia?\n\nRTVE.ES\nNeurociencia: \u00bfQu\u00e9 es la consciencia?","Neutral",-0.0446632614,30.77,38.46,30.77],["2F10165104885760401","Nueva jornada de protestas, disturbios y enfrentamientos con la polic\u00eda en Colombia, cuando se cumple un mes del estallido social en el pa\u00eds. Hay al menos 4 fallecidos\n\nNueva jornada de protestas, disturbios y enfrentamientos con la polic\u00eda en Colombia, cuando se cumple un mes del estallido social en el pa\u00eds. Hay al menos 4 fallecidos\n\nRTVE.ES\nIv\u00e1n Duque despliega al Ej\u00e9rcito en Cali tras una nueva jornada de protestas en Colombia\n\nRTVE.ES\nIv\u00e1n Duque despliega al Ej\u00e9rcito en Cali tras una nueva jornada de protestas en Colombia","Positive",2.3199614564,33.33,37.04,29.63],["2F10165104983990401","La primera Semifinal de The Dancer ha comenzado por todo lo alto con el opening que han protagonizado los capitanes junto a sus equipos. Ha sido una maravillosa forma de presentar a los concursantes y de iniciar esta gala donde hemos podido ver bailar a los capitanes juntos por primera vez.\n\nLa primera Semifinal de The Dancer ha comenzado por todo lo alto con el opening que han protagonizado los capitanes junto a sus equipos. Ha sido una maravillosa forma de presentar a los concursantes y de iniciar esta gala donde hemos podido ver bailar a los capitanes juntos por primera vez.\n\nRTVE.ES\nAs\u00ed han sido los primeros retos de 'The Dancer'\n\nRTVE.ES\nAs\u00ed han sido los primeros retos de 'The Dancer'","Positive",2.6571435904,30.77,38.46,30.77]]}